任何時候都入嚟傾心事（23）

秒回到似tg
隨時入就好 唔一定要追post

照舊咩都講得
樓主係廢青
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你
no 5p no emoji thx

...你一齊左幾耐..?
其實睇佢啲表現已經知啦

有心呃你點會知

三年嘛

3年 我條女對我其實有啲冷淡

咁快40頁？.
然後撳入post就完？

痛左成晚嘔左成晚
正正常常 都會有人主動黎識下 個啲

但係我一齊左4年..我真係好熟佢
我知道有問題 唔處理咪會爆

真係勁快

Cls

佢平時比唔比你睇佢部電話架

比

5555

打左個電話 望一望 咦

咁怕乜分手
愛情唔係2+0=2
係1+1=2

佢哋社交+溝通達人

咁你有冇真係睇下有冇帽
你識唔識佢班大學朋友?

其實我都冇咩資格幫人
我都係一個垃圾可憐蟲

比心機控制住

覺得好似好可惜咁

唔識
唔同u好難識

跪求各位巴絲打聽一聽小弟既往事評下理

可以既麻煩各位睇一睇
我唔想成世都活係陰影入面

你越遲越可惜
晒9晒啲時間同青春

大家都係

已經好俾心機但係真係好驚

佢可以隨意放你飛機
又當你面撩酒吧妹
而家你唔舒服仲屌9你
呢啲都唔係小事啦
佢根本都唔尊重你唔緊張你
對普通朋友都唔會咁啦下話

説謊巴

我而家中意講大話
呃人又呃下自己
你可以叫我大話精

大話仔

痴撚線
辛苦你了 無辜受害

You deserve better

你老豆都信呢啲野？

我好羨慕你地啲男朋友
我拍拖果陣咩都係我做主動
由一開始俾佢食住食到尾

九龍灣說謊

就快會分
呢排佢真係越黎越過分

一星期見幾次啊？ 熱戀期係冇安全感啲

我想要個主動嘅男朋友

係

咩名黎 其實善意既謊言幾好
人人都聽完唔會嬲 唔好特登去踢爆佢

岩岩一齊係最sweet，點會係呢
唔好有咁多擔憂先

試下被動啲等下

緣份到自然會出現
不過我唔信緣份 自己去爭取

Post唔知幾前已經講緊

沖個涼返黎唔知會去到第幾頁

無主動過

嗯 開始諗結婚 住地方你先開始
到時我驚一個唔夠用

求其

呢個月要到月尾先有得見但係有keep住facetime

生活圈子冇變 緣份都好似唔會黎

醒下啦傻妹 同呢啲人散一啲都唔可惜
洗乜委屈自己受呢啲對待

多謝你
但我知道受害者仲有好多
同埋我都唔知可以做啲先彌補到呢個疤痕
我最多就係鼓勵人做番自己
避免其他人重蹈覆轍

啱呀 冇咪自己一個 我都習慣啦

頂住 好似見到以前嘅我

其實唔關老豆事
係信咗邪教通常都唔會同人講

女人當自強用反你教我嘅

我真係好容易冇安全感

I will continue to eliminate everything until the quite I love returns

我再強就真係無人要啦
我好多野都自己搞掂

睇左咁耐 其實點都係完架喇
到後來你會望番轉頭點解果時咁傻
唔好過錯過左啲咩錫你嘅人
浪費左時間喺啲視你如無物嘅人身上
唔值得

用心理輔導

咪就係

都知道點安慰你都冇用 叫你樂觀啲真係難聽過粗口活用你嘅識得嘅野 滿足下自己

我都見到自己既影子
絲打橕住呀
捱過就得喇

唔開心

點解呀

好無安全感可以點做
想喊又喊唔出
想叫屋企人又訓緊

一個月好快過 我個陣一掛住就會寫張卡寫自己嘅心情 到佢反黎個陣就全部俾佢睇 當係驚喜咁 順便舒發下自己啲緊張情緒

岩呀 我知

試過
講到連心理學家都話黐撚線

件事都過咗咁耐 無人會搞你架啦
同埋你而家保護到自己架啦嘛 唔洗驚個啲人
同自己講：區區一個大嬸 我怕你乜野一巴就車死你

晚安各位

係要強啲嘅 就算係拍緊拖都要記住獨立 唔係好易出事你當為未來鋪路先 起穩陣啲幅牆

冇咩事，但就係冇咩事都唔開心
就好似條基準線係負數咁

但係經歷呢D之後
都搵唔番自己
最多係見到人地開心就滿足

早抖啦 發個好夢~

多謝絲打 我會試下㗎啦

你都係呀大家加油

慢慢黎喇冇人迫你嘅

但係一訓覺
佢講既野全部係夢入面出現晒

呢道好多人都冇安全感大家都要加油頂住 好快過 我知係好辛苦

可能個天就係要我用我既痛苦去幫人

食完
家下食緊糖水
又食又啤酒 仲食糖水CLS

Monday blues.

三年唔可以再溝通下？

但幫唔到你？

懂事之後先經歷嘅 冇咁快可以走出黎嘅
最緊要都係俾信心自己
一日唔得俾夠3日
再唔得 3個月
總有一日會走得番出黎 加油

連生活都難但我知個個都係咁，唔應該呻

Yes
但好易搵到要人保護嘅仔

我以前未聽過EX話冇安全感

做下運動

趁後生食多啲
老咗就冇得食喇

由第一下比佢食住，注定關係不平等

宜家大個仔啦 有手有腳保護自己 洗咩怕呢d無謂人

有一排做過，個心係舒服D既，但就輪到身體懶墮

為對方做嘅野 我覺得最緊要自願
物質啲講 你送個ipad俾你女友
嗌交果時都唔會話覺得送左唔抵呢啲鳩野
利申：聽過人咁講

我犯賤 又接受到 其實幾開心
唔俾意見了 我都唔識拍拖 睇你地傾

香港啲仔係笠啲唉

呢啲童年陰影我都唔知可以點幫你
試下搵專業人士？

可能未到呢步都會
但唔會係而加，諗下點解要一齊，係想要點樣既關係

你都識叫佢ex

佢話正常人冇可能撐到
本身呢件事之前
我都有俾人虐待過
時間加埋都有十年
所以佢都話我生存到
已經係奇蹟

其實啲願打願捱係幾cls我都睇到r哂頭

拍拖拍得唔開心 要日日叫春既拍黎做咩

係呀 過去左 由佢啦

no
唔理係咪個個都係咁
唔開心就係要呻
屈住屈住會病

諗下運動帶畀你嘅快樂

我有個fd自己砌床砌櫃

我反而幾想比女友食住
但可能我識果d淋善d
通常我都比食住

呢個要靠意志

正常嘈交會有既 不過一開始已經唔開心
發生咩事

認真問 想做下運動 想減小腿
但以前跑完步有拉筋都覺得小腿好似仲粗左
係咪應該轉戰下coffee個啲片

我都好鍾意自己砌
以前連間房啲牆都係自己油

當你鍾意佢遠大於人地鍾意你
先會出現呢d情況
話就話拍得唔開心拍黎做乜 但要分手你一定唔捨得(因為你係重視果方）
惡性循環無限loop

我都唔明點解呢度啲絲打男友都唔錫佢女友
係咪我諗野有問題?定係你地識左個壞人?

巴定絲都好
比人錫仲洗出現係到叫春咩

咪係囉狠心啲 反正你而家拍得唔開心過無拖拍

Sweet sweet嘅又點使黎呢度叫春呢

拍拖真係好難

有咩唔開心即管講

好玩喎自己砌

如果你地同一個好似我咁
有個咁恐怖經歷既人做伴侶
你地會點諗？

毒撚就係咁，明明做運動係一條健康但又成功既路，但一定會有痛苦，要堅持，
但係坐係屋企打J就好易，又唔洗堅持，又唔洗努力，
過得一頭半個鐘，乜野唔開心都唔記得，
就好似免費既毒品咁

墮落就好易，要向上爬好難，但上面又乜都冇，成日諗點解要向上爬
明明只要放手跌落去就乜都唔洗諗

啱既 冇問題就唔使呻啦 我以前真係冇呻過
有問題咪一齊解決 去到解決唔到咪分開

應該係對自己好冇自信

道理明曬

你睇人好 可能人地都成日嘈交
好似曲奇咁講 一個人都唔差
起碼我而家好自由 只係少左可以分享既人

宜家成間房都係自己砌

但係都係唔捨得 係咪

先檢視下自己血液循環如何

好正
不過都已經慣左自己搬搬抬抬

Blue Monday??

講出黎都覺得自己核尻突，
冇錢，冇女，冇朋友，
好正常既毒撚問題，但真係好唔開心

識玩好鍾意砌野

其實已經一齊左 不如諗下點解變得更加好
大把野諗啦 要計劃下帶去邊到玩 食咩好野 幾時去旅行
邊得閒諗自己冇自信 主動啲

上面又乜都冇，成日諗點解要向上爬
明明只要放手跌落去就乜都唔洗諗

Damn right

以前好努力好努力為左襯得起佢 陪佢 以後幾十年

原來人地話分手就分手 自己係nothing
無晒目標奮鬥

搵咁多黎做咩 操到咁健康做咩 同屋企人關係又差 做pat爛泥幾撚舒服

早幾日考試失手😭😭😭

當然 2個人既事 就係局內人先會知既

啱啱寫完 好似真係冇咁緊張
多謝絲打

有咩唔開心 講出黎等大家開心下咁

屌

無錢係咩程度先

Same
明明就有工返有學返有網友
但總係無話題好講
望住其他人hehe哈哈咁
好心up
放工放學熄手機又得返自己一個

係囉俾人打得少？所以我收皮

暫時打算 習慣曬單身就分手
連適應期都唔洗有

O emoji thx
Please read #1

搞唔掂

你要睇下自己係咩問題先
性格或者外貌都可以
但重點你接唔接受其他人既批評
接受係指你要處理佢
你慢慢改就會自然有人鐘意

我覺得2男2女好少會出事wo

如果我最後係離開左 我會好心痛 因為始終係愛對方 而且又知道係啲迫不得已嘅理由分手

聽下歌放鬆下 差唔多要訓了

我地唔會因為人地唔開心而開心

返過工之後唔再信人
而家讀夜校D同學就算fd都同以前唔同
自己既世界只有越黎越少既野

第一下諗歪左

2014最靚仔

太多
一到夜晚就出事
湧出黎咁

我真係好愛佢

但係對自己好啲OK?下次唔舒服咪撚出去見佢啦

諗下佢收到個樣會幾surprise 真係會由衷咁笑出黎 記住就黎爆就寫一張 慢慢寫 寫靚啲

考試啫
咪下次再努力囉
只要知道問題係邊
就唔好俾自己下次再錯

點解要打

宜家都好靚仔

冇諗過真係有人同我咁似仲要覆我咁多

我女朋友唔係a0，但都一樣係慢熱啦。佢唔抗拒肉麻野，但佢都唔會同返我講。搞到我成日都搵唔到嗰種甜蜜嘅感覺，純粹好似有個人會陪住自己咁。

巴打即係你接受到咁樣嘅相處模式？

知道了
主動話要見都唔會了
唔想比佢推三推四 然後佢每晚都出去

我好想嫁畀佢
你地有無試過鍾意一個人十年？
我鍾意咗佢十二年喇

你曳

我知啦人地結左婚啦
好想把妳擁入懷中

Hi

有無睇演唱會

你冷靜啲 得唔到既幸福黎
今晚發夢可以幻想下既

講出黎就算幫唔到你都可以抒發下阿嘛

如果我係男人就可以砌多啲野

個個都唔開心梗係安慰下人先啦 仲係道囇

Ching返工試過比人冼？

就算約到啲人出黎玩 食野
然後都係冇下次

係，一安靜就係咁，
有工作個時反而依方面仲舒服，日日返工放工唔洗諗

洗耳恭聽

冤枉呀 我毒丁一名

咁就乖啦

其實你唔強

出咩事？

想砌咩

黎料

我都唔知點同人講我因咩事病
但好明顯好多人都接受唔到呢件事
所以我都唔敢面前講呢件事

場場都有

嗚 點解

見你咁慘 送多首比你啦

今晚做女主角啦

對住女仔好難approche
尤其實一開始明明冇乜關係
一主動感覺會好狗公
覺得自己煩緊人咁

係呀我都啱啱沖完啦

聽日想做尖

講去旅行?老老柒柒 全男班去玩你仲驚撚過有女性同行
一男一女最危險 其他既相信佢就算啦 你又唔可以綁住佢唔比去旅行

仲要犯啲好低級嘅錯

4個變6個

勁慘呢個mv
你睇唔睇得明

我係睇說明書求其睇

朋友開始再密密傾 岩嘅就有感情

好難拿捏

Just go

啱呀
但係人地唔鐘意就咩都冇情講

無人理我啲圖

勁靚

熊仔

有解釋架最終咪結左婚

好似係我諗得太簡單

砌熊仔

唔識答唔到，真係唔好意思

打丁真係好難忍

你間房係咪貼滿晒

頂第一張型到暈

有無諗過係調轉

成世都好似好廢咁 咩都屋企人plan好哂
唔係怨屋企人唔好 佢地對我好好
但作為一個男人自己覺得真係好弱
學業搵工樓
已經搞哂
又無咩朋友 興趣就好多 但自己又無動力做
成個人生唔知係到做緊咩咁 呢幾年

連收卡都唔係 係直接拒絕

熊仔唔係女人黎？

中間你明唔明先

佢=我最愛

大把人都係咁例如我

諗起呀謙

你講啦 我唔明

所以話，真係好常見，邊一個角落都有個咁既人，
但經歷起黎真係好痛

其實聽歌幾好 佢首浪費 暫時係我最中意既歌

我想回 最終都係del左
想問女仔追星會唔會揀男友時都想佢有某幾類特質

Of course
早兩年佢結婚後演唱會 有手幅係囍+佢同老婆q版圖像
我貼咗喺我房門
我媽：痴線 佢結婚=你失婚 你仲貼

揸緊個信念
就好似回魂晚入面既橫鴉腸一樣
相信你就會得到

媽媽好可愛

直升機家長
就算佢地幫你搵埋工
但係上到去邊個位都係要靠你自己架嘛

第一張係我lock screen

痴線 你媽又識真係好野

Yes

唔想再工作，但又冇依個選擇，
同自己講，要自強，要比心機，
但說服唔到自己，而家只係勉強推緊自己行得一步得一步

其實佢係邊個？
平時留意外國野多
所以毫無概念

有冇諗住張呢班人組成avengers
但我見得多既係見異思遷 有女理得你
岩晒香港人性格

會我會

兩個yoga

長袖=ex
短袖=現任

兩張結婚相
普通笑嗰張=現任
開心幸福=ex

失戀歌王失戀一定要聽
真係好正 我最中意呢首

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費
就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費
不如永遠跟妳耗 來得快樂 對不對

我無
但識好多人有 特別迷韓嗰啲

咁佢地可能一世都搵唔到

失敗者做咩都只會失敗，
唔走出失敗者既狀態，連想失敗都會失敗

全家都會陪我癲
日播夜播啲歌都無所謂

佢結婚時我睇直播喊到痴咗
好替佢開心又好心痛

所以係EX好啲?

我媽媽好年輕
仲會幫我保養我啲poster

岩
2男2女都出事唔係飲酒既原因啦
係本身想出軌

我老公

點解唔可以畀1000個正評你

黎咩料

OKOK

超能力

女主愛ex

總之成個人身就係好頹咁呢幾年
咩都無動力去做

身邊啲女性朋友都話我好韓星feel
但正正因為佢地覺得我高不可攀
所以完全冇feel

操背

而加好多都包安裝，唔係咩？

平時就係留係屋企睇仔？

試過派，就知道派果個其實都好煩惱，好唔開心

打算做啲咩令自己頹

我要訓教了 聽朝又7點起身
希望各位發個好夢
希望夢唔會完

邊個黎？

巴打可否教我
你主動溝人實得米啦 比人咁講

早抖

都有收過既 做女兵囉
不堪回首

我都睇喇
有咩問題？

有冇烱植xi fans？
佢真係好正

上個月係街執到張好人卡

唔想比人/自己覺得你癈 就要做啲野出黎比人睇
但係如果好似我咁 唔介意自己癈既
過得頹啲都無咩所謂姐最緊要開心

唔明

女都要做兵

帶埋出街j添

頹緊既時間做啲咩過日子

我要嫁畀佢

做咩女兵 講黎聽下

你唔好咁痴線啦

我就係咁俾人派好人卡
我問佢地我爭啲咩
佢地個個都話我好唔真實

未訓著 唔好發夢住

我有睇過

我on9 d姐

祝你夢中同佢共偕連理

打個格仔應該會真實啲

兵做既野囉 hea時間 女神一搵就飛起我

係面上面紋「馬賽克」三個字

有冇做到過大節日送野比佢先

你好靚仔？

你唔明 好多時一個人只想有個人陪 就係咁簡單

實有加喎

兵女of a 兵仔？

錢可以解決既問題 都唔係好大既問題
我怕麻煩

好難做到呀
邊有咁理想，坐係度乜都唔做就會開始唔開心
想有人陪，真係唔係咁簡單

Kill time

就係會覺得好麻煩

我都唔識講 好似好依賴人咁
Btw 坐van 格泥有個差唔多歲數既坐埋黎
一黎就繞腳錯 仲開車到家下每秒都用手去掃隻腳
背心小毒男唔敢望佢 望手機算

高質

Midterm送零食比佢寫紙仔叫佢加油懶sweet咁

不如你試下麻煩我

咩？

做咩你都開始po相

俾啲佢

以往都成日習慣一個人點會唔明想搵人陪嘅嗰種感受
反而以往一直咁樣自己一個人都可能仲好啲間唔中先會羨慕人哋有人陪
然後如果一旦唔覺意試過自己真係有人陪啦跟住隔咗一段時間例如幾個月之後又變返自己一個人係會頂唔順㗎

睇黎你收唔少
不過我冇做呢d野 都係講句加油就算

高質圖以圖片詮釋千言萬語

我而加有男朋友

係 親身經歷黎

靚唔靚仔就唔知
但係個個都質疑我冇女朋友係作既
同埋成日見到有女仔昅我lol

識唔識掃地煮飯湊b？ 價錢可議

天生playboy樣？

可能掛

我跑得好慢 唔追啦

咩事

有男神快拜

？？
我po完bb小熊叫我發夢
我要擊殺佢

神呀打救我

即係害怕失去而選擇唔去得到
以前係咁 之後唔想係咁
人 情 事 物 曾經得到有個記憶咪好
何必計較要直至天荒地老

係講緊隻維尼下嘛

自己開過鋪仔 摺左
讀過日文 放棄左
好鐘意電單車 無勇氣渣驚死
家下自學緊珠寶 未放棄 好驚又收皮

其實分兩樣嘢嘅
如果係平時都習慣大時大節送禮物嘅話，好容易就會失去原本嘅意義，我講緊嘅係事無大小都習慣送禮物仲要係每次都有一定分量嗰啲，好容易就會令到對方有錯覺令到成個行為變得公式化，咁就冇咗慶祝本來節日嘅意義之外亦都會缺少咗驚喜反而變咗奉旨，即係每次已經預知或者預計到會有禮物，而係期待唔知今次佢會唔會送禮物畀我呢
另一種呢就真係間唔中先送下禮物，鍾意製造的小驚喜，你唔會估到原來佢都可以咁有心思，咁呢一種嘅反應好似會好少少，而且收到嗰個應該都會開心啲，因為唔係一種公式化嘅特慣變得乏味
其實最後仲有一種就係平時完全都乜嘢禮物都唔會送，冇呢個習慣亦都冇呢個意思，如果突然間有一日佢送條毛俾你你都開心到彈起啦(比喻)

擊殺

收到兵 但溝唔到女神嘛

即係都ok啦
畀啲自信

就係當你有自己一個人變成突然間感受到有人重視嘅感覺，將你有一個黑洞扯返上去天堂，之後你會覺得：原來呢個世界，仲有人見到我㗎，重視我㗎

miss放過我啦

有冇我ig果隻公仔

冇錯呀，仲要唔係求其搵個人，而係真係了解同你解到你嘅知心好友
就算我而家即刻出嚟搵間咖啡店同你坐一個鐘你都唔會開心㗎，因為你真正需要嘅係你從來未有過嘅有人關心、重視、陪伴、支持嘅感覺
遇到好知己好困難

我賽波輸左唔開心佢會話陪我
其實我想一個人靜下

會唔會係低潮期

屌你都幾多手藝
起碼冇白活過先

呢個鐘數梗係post呢啲相啦

然後whatsapp疲勞轟炸
以前試過

Sorry我唔知低潮期點解

其實真係做多左
我好內斂，msg 9講幾句就算
心知肚明佢想要既唔係我

唔好再講了
有幾個我覺得係知己既人，
但有時都覺得，佢地係咪都當我係知己
諗到依樣，就唔知點啦

今日講好咗食咖哩㗎嘛梗係有相

我食完宵夜睇你張圖好飽

今日打完波啦

Sosad

我過幾日去食先

返夜校冇食晚餐好撚肚餓

我唔會覺得佢做多左囉
佢係好好 唔岩feel咁解

Sosad... 單身永遠係男仔
女仔想拍拖真係好易
十幾廿個總有一個岩

最後一樣我都感受嘅嘢，我當佢知己，咁佢當我係咩永遠唔知又唔夠膽直接問喎，總之佢仲肯見面呀同我keep住係朋友關係，已經開心到要喊要還神
因為可能佢係社交達人或者點都好都有一大堆唔同嘅朋友而我只係佢嘅其中一個，但對於我嚟講唔同因為我朋友缺少，佢就係萬中無一，會接觸我嘅人，所以我會更加珍惜同佢嘅關係好小心處理每個對話同你見面，但人哋唔係話討厭你而可能只係當你一個普通朋友咁樣芝麻咁細

未當我知己情願別這麼狠心揭穿你-Don't text him

反其道而行

唔好諗咁多 改變下心態 付出左未必得到回報 會開心啲

投降未

又搞9我係咪

突然覺得係幾好食嘅嘢
以前只係屬於得閒先食不抗拒嘅狀態

我無你ig

咁而家除咗m記仲有咩可以食？

如果我冇濕疹我隻手應該同你一樣咁靚

Tg 打錯

投降啦唔好殺我

成日比人話好多三分鐘熱度野
性格係果種一熱衷投入就可以咩都唔會理身邊野
對人對事都係咁 跟住我覺得個目標達成左到某一個點 就會轉方向
唔知好定唔好

睇下咩timming比人溝喇 有唔同感覺
正常就會沾沾自喜 覺得自己有market囉

但當失戀 叫緊春 比女溝 忍唔住孤獨利用佢 同佢chat出街玩 最後又唔肯同人地一齊 就好有罪疚感

唔好咁啦我比人追完都A0

唔想再中意人

從來都冇搞過你
唔好畀人誤會我哋嘅關係

耐啲先食一次會覺得好食啲 物以罕為貴

但係你係人喎
除非你係bots

你諗下40年後
你同你個孫講 你阿爺我咩都識
咁都幾好呀
好過你做50年同一份悶工
你老左都冇野講比自己個孫聽

如果係沾沾自喜覺得自己有market嘅係本身有自信嗰啲先會咁諗
如果本身都自卑冇乜人搵嗰啲自然係咁因多過覺得自己有市場

遲早到你 信我

仲有85度黑朱古力都

點解對愛上人類開始恐懼？

請輕輕的放低你既心事

總之一人死呢度大家個個都有機會嘅

我用緊個護膚品有出醫濕疹野
佢醫好咗好多人
你要唔要睇下？

利申無任何利益瓜葛 純粹用咗幾年由敏感變返白白滑滑

中意人好攰

*一日唔死

好賤呀你 比啲假希望人

係咪想講一日未死

好 放過你
幫你蓋被瞓覺

受過一次傷令我明白人地中意你點到好過你中意人

咩牌子？

沒

好過漫無目的咁生活
起碼你有目標

好賤啊你 扼殺人地個希望

增值自己令人鍾意你

你隻手真係靚咩
我隻手都會比人話靚

有目標又如何 又唔一定可以得到

有冇機會，自己知啦，人地安慰，會心微笑

唔想 +1
太辛苦 邊個認真邊個就輸咁
追果陣又鬥智鬥力
追到諗住開始SWEETD拍下拖,好快就變左老馮咁
又接又送 , 嘻嘻哈哈完 有時我係會好容易好DOWN 果D
身邊好少人知
呻又唔係 唔呻又唔係 最後自己硬食
咁拍黎做咩 搵唔到個靈魂伴侶
何必辛苦自己 扮呢扮路

miss好好

做緊呢樣野啦

冇目標連要做咩都唔知

至少你嘗試過
得唔到唔代表你失敗
但唔嘗試就一定失敗

見過鬼又點會唔怕黑

淘寶買返隻？幾得意架

啱

我好中意挑戰自己
一個人生活太悶

咁就要分析一下點解有呢種情況發生
係咪因為過往經驗而令到你有呢一種諗法？
可能係由於你之前喺愛人嗰陣花咗好多精力同埋心機最後原來發現係浪費時間，可能係發現對方唔適合你，或者呢無論你做咗幾多嘢對方都好似仲係睇唔到你付出過嘅努力咁樣
又或者當你哋經歷過嗌交之後你先發現原來氹一個人或者照顧多一個人會好辛苦或者要兼顧埋佢嘅諗法好攰，所以而家決定寧願自己一個自由自在
咁而家你哋要問自己一條問題係咪真係好想再有返一種比人陪伴畀人愛錫嘅感覺先？ 然後你要衡量返你會唔會再因此而需要透過了解或者兼顧埋人哋嘅諗法心情而令到自己好攰好辛苦而卻步？
透過呢兩樣嘢平衡咗之後先決定是否重新出發再去嘗試愛上一個人

因為我不知道 下一輩子還是否能遇著你 所以我今生才會那麼努力把最好的給你
咁就要睇下你有幾努力可以維持到呢段關係承受到應該要有嘅付出喇
加油

改咗啦

每日翻工放工 人生0意義

唔想鍾意人有咩點解呀
無非都係怕受傷 痛過知驚
一朝被蛇咬十年怕草蠅

有人以為你係女 解釋返你係男先

又諗起沒有足夠眼淚無謂亂愛你

好
我係紅巴

可以試下男仔 挑戰自己

我好怕試 我寧願一直做朋友 但我又唔甘心

多謝合作

搞到人都尷尬

男仔有幾難呀 我讀男校好熟男仔諗咩

食完個生日飯飲完小小酒
嘻嘻哈哈完三杯落肚自己返屋企就即刻負能量上哂身
垃圾雙子性格

「心理低潮期，就是周期性的狀態不佳，心情低落，身理和心理都處於調整的狀態。」

多謝你 我諗我要比啲時間自己

我見過佢了

同男朋友一齊左唔係好耐但已經好似老夫老妻咁
見得勁少同埋佢好似成日唔想出黎唔想見我咁
連電話都唔會傾下 wtsapp都係一個鐘先覆個msg
究竟我可以捱到幾耐

我好吸引男人 好似
可能我個樣同性格有D受仔FEEL
岩岩係街都係隊GAY Couple拖哂手 唔知做咩係咁望住我
我唔敢望返佢地

慢慢適應啦

我都雙子 早你兩日生日

屌 我知你邊個喇

唔甘心係你知道你仲有機會
但係你只係把握唔到/錯過咗
做朋友期間都可以增加對方好感
但做唔做到
就要睇你同佢有冇緣份

好奇一問 雙子係咪真係好花心

無人知道雙子座

真係好垃圾

唔關星座事，任何人嘅性格都可以因應天生同外在環境改變
一個人要花心就控制唔到唯有透過感染佢令佢改過
任何星座都有機會花心

唯有係咁

好掛住佢

屌，做咗方丈

所以 其實根本做咩都冇用
做咩都係多左

好易鐘意人 好易信人
一投入 最後自己就ON99了
唔拍最好

Ture

幾時都低潮期仲算唔算低潮期

羽毛波

比個msg佢

Sorry囉頭先唔記得

呢啲靠經驗
冇得急

真

搵返佢

其實呢個term都幾廢不過如果搵唔到點解就賴落佢道

下一個更好

邊個認真邊個就輸
除非過人世 唔係拍黎都唔知為咩

幾時黎海洋公園探我

打完波趕住走根都未拉就走左
頭先抽根 痛到

嘩，我諗我有10年未去過海洋公園了

試下⋯體驗下⋯無人未拍過拖就識拍拖
好彩咪一世 唔好彩咪下個 最唔好彩就從來都沒有

你幾時得閒再食阿元先

抽筋唔好即刻行 要做舒緩按摩先

生日免費先去下同埋唔坐過山車

而家翻工嗰度 有個人對我幾好（或者佢跟本對個個都咁好）

我唔咁去做啲咩回應佢 我只想好好保護自己

佢係自家出㗎
你可以影你皮膚相whatsapp 佢幫你配產品

鐘意人咪搵返人
覺得值得咪去 衰左咪當比個交代自己

睇到好撚嬲
本人表示反對 但不作抗辯
利申:無女無朋友無家庭生活已兩年 其實你講得好中

下個會更好，佢都走咗啦
他都一走了之 你會否哭訴後找我做靠倚
他狠心你亦堅持 才令你心血注定棄置

我無話我隻手靚喎大佬

邊個唔想之前試過啦 佢好堅決咁拒絕左我了

唔好以為佢對個個都好好你就開始心動
可能係假希望

No

好多時就係你想過人世 點知對方不似預期先奶野既姐

拍過好多次, 最後都係認真就輸
就算最後大家都係好鐘情大家
一定有D無形既阻力 令到一定要分開 起碼幾次都係咁

多謝

唉

鍾意左男仔 但我有男朋友
我都覺得自己好pk
前排同個男仔鬧交，個男仔仲block左我 唉

其實個個口講唔介意一個人都想喺自己唔開心同埋有困難嗰陣有個人陪下有個樹窿嘅
不過阿kay好似係m屬性，即係鍾意寂寞

可能想識你

哇你地相認到咁？

點解我成日遇到呢啲人

即係我講中咗又激嬲你？

當你不在，他就會知錯

返工地方，小心D

咩

笑左

搵過第個男仔

不如自己去試下夾公仔睇下夾唔夾到

我都有少少呢啲傾向

對唔住我問題

佢對個個都咁好傾

係真係好PK

行都行唔到

啱啱出嚟做野 好多野都唔識

祝早日康復！！！

你都心水清就唔好諗太多啦

霧水情緣

FF too much

我r撚晒頭

等佢真係約下你 先再諗

唔通係我
我表面上同個個都好傾

首先，點解你要同佢鬧交呢一個問題值得你去思考，因為可以作為一個參考同埋經驗避免日後重複犯同樣嘅錯誤，就算對方係有錯都好可唔可以透過其他更和平嘅方式去解決呢？就算係普通朋友關係都好激嬲咗一個人都唔係咁好嘅
其次，就係人哋已經有男朋友咁你就可以靜候時機，喺佢單身嗰陣先至再度出擊如果唔係你只會影響人哋幸福，你鍾意佢都唔會想見到佢唔開心㗎？雖然乘人之危好似係有啲唔妥不過而家人哋有另一半好地地好幸福，你就祝福人啦
當然你可以趁呢段時間搵過另一個嘅，如果你可以搵到一個比佢更加好或者忘記咗而家你暗戀緊嘅呢一個，咁大家雙方都有幸福就係最完美嘅結局

(我都係

可能係賞識你

唔會啦

我認真左 我真係鍾意左

嗯嗯

我認 但自己真鍾意左個男仔

不准你道歉，呢度根本冇人係有錯，唔通天生唔鍾意同人交往就係錯誤？
我覺得每個人經歷都唔同佢同你嘅諗法唔一樣唔代表錯嘅

飛左現任溝佢

找個地方坐下

我新人嚟

可能佢皮膚嫩滑呢

我都係做左兩年，但工作地方真係要好小心
因為個個都會扮好好先生/小姐，但你真係唔知佢幾時點樣揭開面具，
可能佢到你走果日都唔會揭開，可能你唔小心就比佢插一刀，
又可能佢真係好人，
唔識教你太多點拆面具，但真係要好小心呀

每次都好似作文咁好西利 俾我199999999左好耐

我都見過你了

好難過，個男仔block曬所有social media

人地block 左佢啦

識佢個陣覺得佢好player 好似會周圍撩女咁
但最後發現佢唔係咁嘅人先一齊...

不過佢自己都承認好多女仔approach佢而且佢又唔係好理我咁 所以先一直都好冇安全感

或者可能我只係佢未搵到岩既人之前嘅一個用黎填補下心靈空虛既人黎

好男仔

鬧啲咩

成日覺得同個個都啱傾嘅人好勁

你係邊區返工

以前以為有拖拍就得咩人都可以
但自從識左佢 本身諗住只為岀pool又對佢有好感先同佢暖味 點知主動先嘅佢拒絕左我
半年有多啦
我仲未走到岀黎
期間有遇過好多人 但我都係接受唔到其他人
愈黎愈覺得好似非佢不可咁
睇黎我真係好中意佢
好想同佢一齊
其實而家仲有小小機會見面 成日就會覺得仲有機
好想死

其實好辛苦

No problem

咁快想接人放工？

sorry 笑左 特特多麻

我會㗎啦啦

但夜深果隻寂寞會比正常人多好多

沖完涼得閒啫

新界

你係咪見過全部所有人

唔好亂黎呀
如果有機 出手既係佢 唔係你

點解去到咁盡

Why

返工比人杯

Ar...一係令佢接受你 一係你選擇做啲野去放棄

飲左酒未

多謝你咁花時間 不過⋯係我有鍾意個男仔 我知道佢都鍾意我不過唔知鍾意到咩程度，而我本身有男朋友所以我好糾結

拒絕之後仲見到面真係幾折磨

好奇原因

飲梗

千祈唔好只為出pool就出pool
兩個人相愛最緊要互相認識得深入啲同埋諗多啲先決定是否雙方都適合大家，如果唔係越輕率決定嘅愛情就越容易散

佢block左我所有social media⋯

因咩事?

之前失敗後嘅兩個月已經再揾佢然後再被拒絕

舉個例子我搵啱啱鄭俊亨可以同我傾到心事同埋開解到我咁係會好感動嘅一件事

咁因咩原因 block左你

唔知
今日一枱之隔有兩個同事係咁講人壞話
無開名但我覺得係講梗我

因為放唔低面子話比人聽你唔開心
又可能 根本內心一個完全可能相信既人都無

啱啱有位巴打都講
自己一個嗰陣會好孤獨
但係又唔想煩到人
最後痛苦既都係自己

Hi!

呢個真成日周圍同人傾計好似好勁但無敵永遠最寂寞
到佢深夜情緒來襲想搵返一個人同佢傾幾句嗰陣會發現多數佢開解人多，但係就搵唔到人開解返佢
就好似上幾個post有人post咗張meme圖
開解人嗰陣係開朗嘅但係當自己有問題嗰陣就變返down

+1

咁可能佢都知唔可以 咁樣落去
除非你分左手先啦....

就算你分手 佢都可能接受唔到個壓力

呢個真
以前我唔多同人傾果時自己一個無咩問題

hi

聽完你講都feel到你好sad咁

88

某程度你講得係⋯但係感情從來都唔係咁簡單嘅事，我同我男朋友如果感情好好，冇人可以摧毀

I’m big brother

點解 太聰明定太on9?

孤獨門口幾好聽
先從自己身上找問題在從別人身上找問題
簡單啲嚟講即係話你畀人孤立嘅原因係咪因為你性格太過內向定係還是你有做錯過啲乜嘢事喺佢哋眼中，會唔會透過嘗試建立自信同改變自己性格等自己可以快少少融入佢哋之中？
然後就係佢哋問題唔使多講咁大個人，即使對方係有啲乜嘢出錯都好都係可以慢慢教導嘅，成年人玩杯葛同埋孤立係好低b

咁樣唔係叫杯啦屌
比人講壞話其實真係唔出奇
最緊要係聽下人講咩都好
再睇下 點樣做好d囉

世界唔會淨係得正能量

而家我好似已經接受唔到佢以外嘅人
失敗之後嘅期間我去接觸左好多人
雖然好衰 但我好想揾其他人去令自己忘記佢
但最後都係唔得 反而發現自己真係好中意佢

我覺得係我成日做嘢好快 唔合群
但我唔中意擦鞋
一做錯少少好minor 嘅嘢就比人入

之後佢仲要會主動走黎同我傾計

未必既，同埋就算係講都未必係壞話，
因為惡毒，識講壞話既人一定唔會係你面前講
你永遠都只會轉一個圈先聽到自己既評價

都可能係因為我無自信

但佢地知我坐左係度

由細到大 都超容易同人講野
但由細到大 都無乜點搵過宣洩自己內心情緒

報警拉佢啦今時今日邊有我仲會信再見亦是朋友

可能想我改善？

過左2點 就開始湧上黎
番工都無咁準時

咁你就唔好咁花心
可以尊重返你而家嗰個男朋友先嘅
如果你同另一個男仔真係都有互相相愛嘅地步你覺得係值得可以轉移目標，或者你覺得都好難得大家係雙方都鍾意著對方嘅話，咁就無謂再繼續拖延時間傷害你而家個男朋友，而嘗試向佢提出你要轉移目標呢個概念，好過到時佢先發現你移情別戀仲會更加hurt

Btw望住你個名諗起一首叫家明嘅歌

加油
我都係

老屎忽：我咁做都係為你好咋

有機會掛？唔知你狀況，總之有能力就做好啦
我成日都覺得，盡自己既能力就得

但我聽倒個心真係好難受
好想亂職 宜家自己飲緊9%

呢個真，性格內向同自卑通常都係一齊
然後就好似會覺得自己樣樣嘢都變得唔合群咁樣

咁應該唔係真係講緊你
同埋 坦然啲去面對啦

有能力就做好
盡自己能力做到最好就無悔了

係
我成日覺得根本唔洗埋堆我都可以完成倒我嘅duty
我唔想靠擦鞋上位
但我眼見身邊啲人擦完鞋上得勁快

試過比人拒絕左之後，我尷尬冇再搵佢，
之後佢話就算拒絕左都可以係朋友，叫我多D同佢傾計

飲緊43%

為呢啲仆街飲
唔值囉
諗下辭職嗰陣點開波好過啦

香檳?

因為我好中意我份工

香檳通常12~13%

Vodka

車 玩嘢

咩行業

圖呢

首先，如果佢block咗你嘅話咁你就真係冇方法再搵返佢，既然對方都咁斬釘截鐵要同你斷絕關係，咁你就算再用盡一切方法都冇可能，就算咁啱畀你搵到佢，佢都只係會再講一啲更加難堪同傷害你嘅說話，叫你唔好再纏住佢
其次，你應該要去move on避免自己再為咗一啲冇可能嘅事情傷心，否則係會有少少浪費時間
例如寄情於其他事物或者尋找新嘅對象

Oh Just carry on 與你盛況與天邊散落太陽下

起吓底吧

armagnac

其實打工為份糧姐 唔係聯誼唔係識朋友
理撚得班閪人遇到好咪當好彩 唔好咪各有各做

嘩

如果你諗擦鞋有助改善人濟關係然而提升工作效率會唔會好啲 自己同人地都開心 又冇不良影響

有冇飲過伏特加薄荷？

見到鳥,聽日我都約左個做tvb既出街

但係長期工作有時自己一個真係好辛苦
已經盡量唔埋堆唔講人八婆嘢了

清有咩問題

咁又唔係嘅有時飲啲水果酒淺嘗都可以好chill
唔一定要好多酒精好醉

我唔識擦
我講唔出口

唔飲汽水

嘩⋯不過以旁觀者角度黎睇又冇乜野既
食你食檸檬又唔係比帽你

記得住自己良心就可以啦冇乜大問題
但如果有時係做咗之後睇落好似開心咗同人關係好咗工作好咗但原來係同自己良心過意唔去嘅會搞到自己有心理陰影同更加唔健康

依隻都幾上頭

唔通你哋相認？

我地有猜忌對方，我嫐佢最近冇理我，佢就講好多理由啦，我最近工作比較忙，佢就話想我專心工作，所以突然唔搵我，但若果真係唔想影響我，大可以話因為唔想影響妳，所以我會少搵你，但佢咩都冇講，係突然覆完一句就冇搵幾日，我心都以為佢唔搵我當大家完左呢段曖昧關係，點知過左幾日佢搵翻我，約我出街，同埋講話自己冇名份，唔想做第三者果d，而且佢態度變左好多，或者識左新人掛，我真係唔知，但其實一開始我根本冇諗過大家會有發展，雖然同男朋友關係唔係咁好，好冷淡，不過呢樣又唔係錯事，冇理由咁就提分手，所以都冇諗過其他感情，但個男仔就好似好鍾意我，仲講到如果有日分手希望我會同佢一齊，我以前都因為愛情傷心過，以為自己已經靡堅不摧，點知⋯

日本7仔？

我都唔知 可能有新對象掛

香港有得賣

我另一個回覆有講

咁唔好揣測亦都唔好諗咁多喇
你問佢佢都未必係真
知道真相都未必最開心
Move on

淡左 對方對你既野 不聞不問 講比佢聽 都會hea完你就算
成日亂發脾氣 唔理對方感受 慢慢令我既熱情都開始冰冷

唔係，其實我個下好感動，因為佢係談心咁樣同我講依件事，
佢個下係講，"你做咩唔同我講野呀？唔係講好左要繼續做朋友既咩？"
我從來未遇過咁既人，佢簡直好似天使咁

佢block曬我所有social media

可能人地只係覺得無結果想斬纜唔想拖

估唔到係由中學開始嘅戀情
祝你早日過導

不過認真 曖昧真係唔好100% 上晒心
好多時都無咩意思
尤其咁高難度既曖昧

又係新鮮感嘅問題？

兵已收

正常既
熱戀期過後啫
慢慢睇下自己到底有幾愛佢啦

當你水泡多個人吹水攝時間咋 天使

我都講過如果係真係愛得對方足夠深入嘅話，熱戀期過咗都唔需要再有任何生刺激嘅嘢，大家都依然係keep住嗰種甜蜜，當然生日呢啲重要日子送禮物嘅小驚喜都依然係可以keep住嘅
即係嗰啲乜都唔做坐梳化睇電視都已經好sweet好開心，只要做到呢一種境界首先就係要愛得夠深入，而並非只係貪新鮮，而且中間仲要少鬧交呢啲絆腳石令到成個關係厭倦

無錯
拍拖又唔包結婚既

挑戰第n次早瞓拜拜

冇錯，如果一旦抵受唔住誘惑嘅話關係就會被摧毀，所以一定健康嘅關係真係要靠雙方究竟有幾足夠去愛對方同埋個跟機有幾深先至可以牢固
係呢你咁夜未瞓嘅？

Is

三點前瞓覺都叫早瞓

我都差唔多訓了，拜拜

快d番黎

掛住你喇
下次再見

唉，對佢果種感覺得一個ex先有 連依家男朋友都冇，我同依家男朋友係因為fd底所以一齊，但唔係識左好耐，男朋友係比較鍾意我，人人都話同一個鍾意你嘅人一齊都好過你自己鍾意人地多d嘅一齊，我hurt夠所以試下發展，我以為時間耐左點都會鍾意

鄙人代表你男朋友多撚謝你

世界就係咁殘忍
就算全心全意相愛
都係會分開

我食唔安坐唔落，我比佢block果下好冷靜，但事後就奶嘢啦，完全勁一蹶不振咁

我好撚好撚好撚攰啊
好想喊啊

女人一個月自動無事

喊!

即係其實佢都唔係真係鍾意我

玩下感情都可以掛

由頭到腳都係綠色

喊嚟都無用
Nth will fking change

首先，我覺得下下拍拖都同ex去比較係唔公平，無論係對於ex對於女方定係男方都唔公平，
Ex咁做到啲乜嘢令佢感動我哋唔知，但係隨時佢一個動作提高曬個standard咁後這就要做更多嘅嘢先可以奪取芳心，然而ex咁做都只係得一個原因就係要奪取佢芳心吖嘛，但係佢壓根沒有想過會令到個標準提高令到之後嘅人更加困難㗎嘛，所以佢並沒有錯，錯就錯在點解要互相去比較，大家各自都有各自嘅方式可以取悅人哋，唔需要真係比較嘅
其次，等我舉個簡單例子：例如ex之前住天水圍然之後送住屯門嘅另一半返屋企，然後之後嗰個愛佢嘅人係住銅鑼灣又要下送佢返屋企？咁樣唔得㗎嘛，然後佢做咗取代動作就係改用whatsapp keep住傾計嚟隔空送佢返屋企，咁都叫做有補救喎
即係其實大家都值得稱讚嘅唔需要鬧佢「ex都有送我返屋企點解你唔送」

終極水泡王 我屌你老未

識返個女仔攬下

平時大概8 9點啦

喊出嚟會舒服啲有我哋陪住你

佢之前都係諗住試下先啫好似係

Player

我以前鍾意嘅都冇好結果，最後只得我傷心，以為搵一個鍾意我嘅會好d，我終於明白點解有人嘅分手原因係，性格不合

CLS

你估咁容易好似你㗎咩

得你一個認真有鬼用

之前最深深深愛嘅ex我都用三年時間先可以慢慢放低

我條女都令到我好攰

呢個post唔係男神就係天生player樣咁嘅

所以未經歷過嘅人真係唔好隨便講話乜嘢「一個月之後冇事啦」
我都覺得我之前咁樣講好容易啫但係要實行或者當你經歷過之後就發現原來好困難

有我啊
真毒撚

以為自己以前傷到咁甘，唔會再為呢d野煩同心痛，點知⋯

諗住讚下佢啫

邊個夠我毒

你地做乜拉我入黎 我要早瞓啊

一山還有一山低呀
你冇諗過會有咁多假希望同埋有咁多一廂情願

已經絕望到喊都唔想
但心入面又好想喊
好矛盾

唔似啵

好啦我收返

咁就咪話自己想喊啦

要分析下究竟乜嘢事令你唔開心
係你嘅另一半定係啲乜嘢

呢度邊個最毒？
我

他知道
哭是沒有用的

讀書
事業
另一半
人際關係
香港

全部嘢

唉

佢連喊都廢事

我都唔用ex做比較，佢根本冇嘢值得比較，只係我覺得自己咁深愛佢都咁嘅下場，倒不如搵個個鍾意我嘅人，可能會好d

咁入黎聽下故事放埋自己啲野一邊先

等左3年先遇到個岩心水

難真係難，感情從來都唔係話自己控制到，如果我咩都控制到就唔洗咁煩

反睡心吸力

你識咁諗其實都唔錯嘅
因為愛情本身就雙向冇話係一味你好鍾意人然之後不停付出嘗試得到對方嘅垂青，當然你去追求人嗰陣係可以嘅，但係如果拍緊拖嗰陣都只係得你單方面嘅付出咁樣呢一種就係單向嘅關係，屬於唔健康
總之你認為值得嘅你就可以去付出，但係同時對方都應該要畀返相應嘅付出有來有往，大家互相感受到對方嘅甜蜜先至係健康㗎嘛
同埋有拗撬都係互相遷就居多而唔係只係單方面嘅不斷應承

唔係

打尖

大你兩日 叫聲哥哥先

咁都唔錯你又入返嚟聽故事

我都想控制銀行啲錢過入自己個戶口

駁唔到

10/10

你唔好咁啦
都話冇做多左

我真一廂情願啦，我唔知個男仔到底麥事block我，但我知道你真係鍾意人你唔會令對方難受

F5極都仲有嘅

肥妹好廢

我陪你食咖哩

其實你發緊夢上連登

證明你仲有力量唔訓住

幾時

連夢

偽毒可恥
雞翼就鳩嗡十年

其實我都心灰意冷冇打算任何嘢，緣分黎就一齊羅，你鍾意我，我接受到你就一齊羅，所以同依家個男朋友一齊，佢開頭的確係愛我比較多

傻啦，我記得要約雞翼㗎，但係你永遠都唔得閒

如果真係連發夢都要上連登既話都幾撚sad

恭喜巴打

咁串做咩先

依家都一定係
不過老實 感情真係無咩岩定錯可言
如果個心一直都唔係現任度
求下你好啲分手啦屌

呢個真 日光日白我唔會點出現

日有所思，究竟佢有幾愛連登

仲諗住約你10號打後

d手指好修長 好似女仔手咁

樓主weak左好耐

講得出做得到

依家問題係，佢的確係比較愛我個方嚟，但拍拖都兩年幾，依家佢都變左了，佢依家經常令我感到難過，當初明明唔係咁

偽毒

四圍約人

我諗兩年無論係男定係女都會變⋯
睇下你地想唔想保鮮

e~

我真係心煩，我做嘢都好似冇左靈魂咁，一片空白，我感覺好似冇左樣好重要嘅嘢咁

佢條仔慘撚到
比人hurt完要簡個錫住自己既；

騎牛搵馬，新睇中條仔未食到，現任頂住先
新睇中條仔block左，現住繼續頂

水泡王

現代戀愛文化

4mk

入入股囉

你好重要既野會唔會係激情

唔係呀

好似係你話約先

話我啦，我係唔應該

你哋全部蝦我真毒

有無歌推介黎聽下

咁你食完雞翼先我再考慮下

聽開咩

某月某日會ok
空手而來
精神餵飼
數寄屋橋次郎

放心 我唔得閒 你先

一齊都得嘅啫
我哋三個一齊啦

樓主訓撚左教

然後而家你三點起身？

隨便是但 唔嘈既歌就ok

六本木間壽司店?

同埋洪卓立首歌名

依家嘅我地變到經常吵交，佢脾氣比我更大，我地依家角色好似轉左咁，變左我係男朋友

第一次知有呢首歌聽下先

都係你正常啲

唔關sex事啊講明，係個心被偷左

同我個friend嘅經歷好相似
都係當嗌交嗰陣時差佢轉換角色認低威
然後唔係透過大家互相磨合去解決件事
只係其中一方一味包用嘗試去掩飾件事

原來你係咁嘅！中意三人行！我地走啦

我去左同fd打機 打左幾鋪又上返水
我唔係講緊我訓教 我講緊曲奇

認真 你個心都唔係佢度
鬧交都係正常

我係咪認真咗

23

唔玩3p

啲人講親食、玩、潮流、歌、明星、劇
我完全搭唔到嗲
淨係識得9up

一碗咖哩雞翼飯

仲好後生大把世界

咁如果同你講襯衫呢？
你講你夏天平時出街著咩衫

Cafe de coral又好似真係有

岩啦 呢個年齡玩盡佢

咁你平時玩開咩

咪又係潮流果範
普通t 短褲/長褲

23歲係會揀下邊個男仔岩自己d架喇
好正常姐

唉，所以所有嘢並唔係一日就變到咁，係累積嫁，我知你地覺得我衰鍾意第個，係不忠，但我真係唔係一日就變到咁，以前覺得人地話性格不合係分手或者離婚原因，依家我明白啦，性格不合真係好大問題

冇 周圍R人玩 傾計 冇人理

既然都咁不合 點解唔分個手先再搵仔

所以可以試下同你依家個男友分手
你好快會搵到第二個

吵交呢個情況並唔係今日出現，其實早係一齊差唔多一年佢性格就開始變，而我識個男仔都係一個月嘅事

識1個月 已經叫晒春
真係一秒都不能留 快啲諗清楚

你覺唔覺我打字好似好撚串咁

每日活在不安中

潮人

突然想聽下樓主對呢位c打既情況有咩睇法

咁你會唔會願意為咗對方強行改變自己性格先？
仲要變到唔似你本來嗰個樣

分享下你現況！

我

曲奇仔係咪訓咗

本來唔覺，睇完呢句之後

發生咩事

要等佢起咗身先

你都瞓左

為什麼呢

ing

應該係啦佢咁攰

我未訓差唔多訓

對住你地唔攰都難

仲要加個死人

我覺得講分手會令男朋友好唔開心，我怕佢唔開心，我會好自責而且佢有唔係有咩十惡不赦一定要分手嘅事（以前試過同一個ex相處唔到，佢好神經質，仲暗戀其他女，我都係委曲求全咁款唔會講分手就係驚對方唔開心）但大家相處真係好似磨時間咁，好痛苦，而且佢依家性格變左好多，我都盡量避免爭吵

我好怕對方唔開心，所以唔敢講分手

另一個post回覆左

認真 你都暗地裡傷害同背叛左佢
個心全部都係男仔
為現任著想?? 唔好玩啦

以前試過同一個ex相處唔到，佢好神經質，仲暗戀其他女

可能你條仔宜家都諗緊呢句野
嘈交+暗戀其他仔

大家識得盡量避免爭吵然後過其他更和睦嘅方式解決問題係好事
好過其中一方首先衝動咁樣開口責罵先
其實要早分手嘅話先至可以令到對佢嘅傷害最少所以唔需要自責
如果佢係愛你嘅話就會盡力去做嘢補救然需要分手，所以就算而家分手嘅唔開心都只係一段短時間掛
與其大家相處咁辛苦仲要你委曲求全咁就係唔健康嘅關係不如盡早了斷？

所以我用手機同人chat好快dead air
相反面對面唔會

我個心好過意唔去

得罪講句 好撚噁心

佢根本冇諗過咁樣繼續落去會造成更大傷害

10

所以我哋要再面對面

扮聖母係無用
坦白啲 敢愛敢恨做番自己啦

我都想知你點睇我，我係唔應該，但我唔識講

唔使驚得罪，如果我哋仲覺得個人係究到點醒佢有用嘅話，呢啲句子係有效

不了 你去搵雞翼吧

我幫你講

咖哩先

想飲香檳

如果講分手，男朋友應該會話佢會遷就番我，講sorry個類，我地雖然成日吵交，吵到好犀利，但佢都係話佢錯，雖然佢會好有骨咁講（我錯羅！當我錯羅！你都係想咁個類）

白蘭地

反而我想知你到底想點撚樣
說穿了
如果新仔解block溝你你係咪會飛現任?

唔好咁啦

你地唔好咁快傾爆個post要等曲奇仔聽朝開post

訓先

原來大家都抗拒

咁其實條仔想點 又唔鐘意你又唔想離開你

飲緊

咁不如 飲可樂

好心佢訓之前開定兩三個post啦
依家我晚晚都好得閒

早抖
爆po咪轉場

咁佢想留住你所以先會道歉啫
但係你自己就繼續傷害緊佢喎人哋仲要係真心

咁早啲瞓啦

其實我有打算同男朋友講清楚，但諗到對方唔開心我就唔知點，大家咁相處真係好辛苦，佢依家成日都講嘢好有骨，我都唔反駁啦，唔想咁都吵交

係呀要等曲奇兄醒咗先

咁唔再講

酒仔你都早啲訓啦

其實香檳都有汽 點解你唔試下飲

嘩咩

咁我反而想問點解你唔問佢可唔可以喺佢瞓著嗰陣由你開post？

其實條仔想飛你好耐la 怕你唔開心啫 佢都好辛苦 所以講野下下都帶骨

果然真毒

所以唔好淨係以為你講分手會驚佢唔開心
其實佢都係驚你唔開心嗰個
都算係關心你嘅情緒同諗法？

我都唔想吵交啊！我愈唔想吵佢愈講嘢有骨，佢覺得以前遷就我自己攰，所以話唔會再特別遷就我

佢有骨唔係因為想同你嘈交係因為都忍咗你一段時間

唔係咁方便 始終佢係靈魂人物
就好似 以前既你咁

真毒唔會咁濫

我都想大家好好講下，當唔敢開口

比你條仔個電話我地 我幫你講又點話

不如你答左我先
如果新仔解block溝返你
你係咪會飛左現任同佢一齊
成為感情台日經post之"拍左x年拖 散左無兩日佢又拖住條新仔"

到底係唔想現任傷心唔知點開口

定只係比人block柒左令你無一個動力去衝破自己既聖母門檻

我諗返起
容許我自私講少少自己嘢
我以前都唔清得上係靈魂人物，不過係主要留言喺post度解答人哋問題，而且有返咁上下長度諗住幫到佢哋，主要都係寄情於回覆人哋心事就可以暫時忘卻自己煩惱
所以當以前心視台系列啲人好放心咁樣教低自己問題咁我都會盡量答佢哋，只係驚大家會嫌太長太煩
然後以前我係交多時候負得開post或者負責睇人哋開post
仲會定立規則擊退一啲專門搞事嘅會員
不過而家大家都各散東西冇呢隻歌唱了
至於計中秋節聚會之後再約雞翼就已經冇咗下文直至你頭先提返起

如果約曬啲毒撚出嚟同病相憐又算唔算？

飲下酒啦年輕人

好似連豆叫我飲我都冇聽佢講
至於牛肉球佢哋飲我都冇跟埋去

話說岩岩食左個拖羅飯 2百幾蚊
依家餓到仆街

唔一定，而且我唔知會點做，唔好講會唔會同男朋友分手，即使有分手一日都未必會同個男仔一齊，我唔想未清楚相處未清楚了解就一齊，咁同我依家同男朋友發生嘅問題冇分別，唔想重韜覆轍

無咩咁值得抗拒

果然貴嘢未必一定係最飽肚

仲未訓

心態問題

我唔知啊⋯⋯佢或者仲有鍾意我，但性格變到我好難頂其實

其實番屋企果陣已經想食多碗麵 但已經閂晒門

唔好或者或者喺度估估下啦
拖泥帶水對稱方都冇好處

而家落7仔叮串魚蛋都仲有嘅

飲多兩杯準備訓算

Weak all

做乜捕我

聽日聽唔到鬧鐘點算

試過一次吵交因為我冇秒回⋯咁其實大家都一齊一段時間，我平時個啲時間都係番緊工，有時睇完可能對方send morning我冇覆可能遲一兩個鐘先覆，或者大家吹左兩句冇咩特別所以冇覆，或者我上左線因為睇一睇同事叫我睇嘅工作資料，但我冇覆佢佢之後夜晚大家收工佢就會比說話你聽話你，個次就係因為呢單嘢吵好耐，我角度係大家都一齊一段時間，我平時生活你都知，有必要因為咁發咁大脾氣，好即使發脾氣但唔洗咁態度啊？個次佢發脾氣亦冇話要爭認錯先，我足足用幾日時間先氹到佢，我都有努力因為呢段關係，並唔係每一次都佢認錯

會發惡夢自然彈醒

有冇試過你嬲反轉頭？等佢知道 反省反自己究竟有幾任性 明知你唔係特登都鬧爆你

但之前試過吵交吵到大家唔理對方，我仲send msg話不如算啦個啲，佢都冇應承，雖然件事都半年幾前

唔好咁啦 夢見我食咖哩好啦

咁即係點

(有無邊間咖哩介紹

食開cheap兜銀咖哩覺得真係cheap得黎幾好食

咩料

咁又唔好假手於人

.....我對食 比較有要求

試過發過一個惡夢係一個有古代宮廷同時隔離有好多商業同高樓大廈嘅古怪地方
然後畀人攞住啲刀斬殺然後跑出工程一路跑跑到去有高樓大廈嗰度，然後有朋友喺隔離跑過你畀把劍我，然後跟住我向後斬

即係佢同你藕斷絲連點都唔肯斷關係住啦

每日9點準時會彈醒
之後陸陸續續彈醒幾次

幾有時間觀念

無論約人咩時間都起到身

對唔住

都話左唔會，個男仔當然會佔感情位置，不過唔會因為佢話叫我散就散，第一就算散都係大家因為一齊嘅問題而提出，第二我係鍾意個男仔，不過我唔希望自己再重韜覆撤未清楚就一齊，最後又傷心點算

咁又唔使太過擔心，對食有要求都唔要價錢貴嘅，平嘢都可以係好好質素， 銀咖哩就係其中一個例子
另外推介啲㗎

近排訓前會開spotify 佢個死人哥斯拉廣告搞到我發哥斯拉惡夢

蔡瀾：我對食有一份執著

惨

吉豚屋跟本唔值呢個價 值比呢個價更高

竟然
咁即係佢做緊良心企業生意

咁易影響架咩

btw有無人成日發1爛牙/同關於屎既惡夢

睇過解夢話係壓力過大

呢間真心抵食
不過吉豬 吉列皮成日散晒 肉太實
豬扒雪左好耐

(其實一次銀咖哩都好似未食過

我係超有執著
大概我人生中最重要既就係飲同食

北角 不了

有無咩特別推介

我地吹水一日都得個幾句，而且佢我知道佢最近要follow好多工作，所以收工大家講電話佢語氣差，冇耐性我都唔理，我都安穩下，我知道佢工作辛苦嘅，但唔代表我冇情緒冇脾氣啊，不過我唔想咁都吵

經常性發番工既夢
各種各樣奇怪既野都見過
啲同事都問我點解可以咁冷靜
因為自己日日經歷

好多分店

咁即係代表咩？

我推介得都唔會平

發夢都返工香港人確認

就爆po

我真係算工作狂

都可以推下

你想我推飲定食
同埋咩類別?

食日本野 或者偏d 特色國家咁

酒既話以前成日飲d下欄野 都唔係好識 你隨口講d你鍾意既我參考下

佢個吉列

其實我本身唔驚 可能係因為我訓緊個陣放大左個聲

解夢我成日覺得唔凖

挑你食火山

但真係keep住發同類型惡夢果陣 都唯有搵解夢睇下可唔可以對症下藥

其實日本野無咩好推
香港地日本野 一分錢就一分貨

特色國家...
去佐敦是但行入間多人既東南亞菜(菲/印/尼)

酒好闊 紅白檳烈酒啤酒sake

咩黎?

唔緊要嘅有啲值得食就得
又或者推介一啲真係質素高又啱鍾意講究飲食嘅你但係價錢唔算貴
有冇食過ifc天台嗰間

有邊隻sake同whiskey 好飲? 唔鍾意酒味太濃

東南亞菜多數都係啲牛河呀或者係咖哩風情

平台定天台呀屌你
glasshouse?
無食過 好唔好食

唔係呢間，係shake shack
不過個名成日都唔記得點串但係識去

glenrothes係我呢排大愛
最近比大集團收購左
用既全部都係雪梨桶 物超所值 最緊要 仲未算有好大既名氣

sake...香港飲好貴...
不過呢排成日飲開就 白鴻 性價比都係一流

半夜好想喊

喊出嚟舒服啲
另外因為咩事想喊？

星期六去就近酒鋪睇下

好耐無飲啤酒以外既酒

唔係啦
菲有炸豬手 酸菜湯 炒豬雜
印有唔同既串燒
尼啲餃子同埋豬紅肉

喊啦 有我地陪你

有, 有小小貴 唔算話太出色姐

餃子

覺得自己濫到已經唔知咩叫愛
覺得自己好可悲

以為你平時都有食開下貴嘢點知你呢間都覺得貴